如果芯片温度过高，就会发生故障，这已经是电子产品进一步小型化的主要障碍，对拥有大量硬件的大型科技公司来说，这也是不可持续的资源消耗。 这个微芯片有它自己的内置冷却系统Edd Gent | 2020年9月14日|奇点枢纽 
 由于现在的决策更有可能是在最后一刻做出的，而广告商希望买家更频繁地调整计划，这意味着更长的工作时间和消耗了买家的精力，他们表示，新的预期对他们的心理健康产生了负面影响。 “似乎不间断的”:媒体买家不断要求重新规划和重组活动|Kristina Monllos |020年9月2日|Digiday 
 这些努力将结合起来，创造出有史以来最详细的迈阿密地形图，它的海堤的拼接，以及隐藏的下水道，管道和泵网，以保持街道干燥。 迈阿密的高科技洪水地图将帮助决定哪些社区被拯救Nicolás Rivero | 2020年9月1日|Quartz 
 残留的一个主要污染来源是雨水渠，在大雨期间，污水、毒素和化肥流入河流。 51年后，凯霍加河再次燃烧韦斯·西勒，2020年8月28日 
 目前的垃圾政策消耗了一般资金，无法实现城市的零垃圾目标，对那些被排除在外的人来说是一个不公平的负担。 是时候重新审视这个垃圾城市政策了乔·贝特斯，玛丽安娜·加西亚，伊莉斯·汉森，杰克·克里斯滕森和奥罗拉·利文斯顿| 2020年6月25日|圣地亚哥之声 
 立即沥干水分，将豆子浸入冰水中停止烹饪。 赤脚伯爵夫人的巴黎美味之旅|Ina Garten | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 每隔几天，淋浴间的排水管就会堵塞一次，我指间那一团乱糟糟的棕色头发就会有弹性。 节育让我脱发，我不是唯一的一个|莫莉·奥斯瓦克斯| 2014年10月14日|每日野兽 
 人们认为，奥巴马总统是民主党人的累敌，他们迫切希望保住他在关键州不受欢迎的支持率。 如果共和党赢得国会，它会做什么?斯图尔特·史蒂文斯| 2014年10月3日|每日野兽 
 把自己弄湿后，我们观众看到的是一个令人心寒的黑白画面:浴室的排水管里满是鲜血。 性，血和魔力红5:流行文化的伤口很深|Lizzie Crocker | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 至少，这一指控将极大地分散佩里的注意力，消耗他的时间、金钱和注意力。 Peak“Oops”:解释佩里起诉|马克·麦金农| 2014年8月17日|每日野兽 
 公式是这样的:“发明的泵把井排干”，或在空洞里抽水。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 夜黑漆漆的，下着倾盆大雨，到处都是泥和水，地面太平无法排干。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 然后，他蹲下身子，穿过房间，走到放在混凝土地板上的下水道排水管的滤网。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 一种并非来自上方雷帽的隆隆声把黑兜帽的注意力从排水口吸引了过来。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 他没有想到奎宁会掉到火里去，胆汁会从洗脸架的排水管里掉下去。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯